團結=紅衞兵？ 講出黎有冇經大腦

難得絕大部分香港人今次團結一致，反對送中惡法，但就係有啲人就冷叻咁話「你哋係咁慫恿其他去遊行，同紅衞兵有咩分別？」

我依家同你講，兩者本質上已經有好大唔同，

簡單黎講，反送中嘅意義係希望每個香港人嘅人權得以保障，以至整個社會嘅法制、經濟、國際地位；保護我哋一百年以黎建立嘅成果，唔想將移交權利交送到一個封建國家，一個會拘捕諷刺時弊藝術家嘅國家，一個會拘捕維權人士嘅國家。

相反，紅衞兵只係當時毛澤東嘅政治工具，中共不惜代價刺激班無知農民情緖，分化人民、社會，以鞏固自己勢力，用完即棄；搞到死咗200萬人，佢哋做緊嘅，係危害緊人權，當時有俾人批鬥死，有人餓死、剔除知識分子只係破壞整個國家嘅制度同經濟。

兩者做嘅嘢根本係完全相反！

我明白，可能會有人覺得連登仔有時講嘢好偏激，咁老土講句，有時就係因為緊張件事所以語氣先會重咗，亦難免有假膠借機搗亂，亦有可能你解釋唔夠，啲人曲解你意思；而且，一個人應該有自己嘅批判思考能力，乜嘢係應該聽乜嘢係假膠，自己應該分辨到。

如果你話你係親共人士，你都應該了解目前連登主流意見都係反共，老實講，你入得黎討論，就預咗要用一大堆例子同論點説服人，同埋用好啲嘅態度同人討論，而唔係「我爸是李剛」以為自己大撚晒串串貢咁拋低兩句屌鳩人，俾人屌返轉頭就喊晒口話連登仔惡過共產黨。

最後，大難當前，望港人放下成見，團結一致，守護香港。

班人根本唔知紅衛兵係乜
一講佢又講
紅衛兵重點係拜老毛
我想問下反逃犯條例有邊個會拜老毛？

忠於自己就得 你都知大把人收錢做野

紅衛兵會要人跪玻璃
而且係專門針對黑五類
依家有人咁做？
如果言語上有批鬥就叫紅衛兵
咁地球上所有人都會用言語批評人
即係全地球人都係紅衛兵？
紅衛兵呢個比喻根本就戇鳩
講到尾你咪又係想搵個壞形象
亂咁扣嚮其他人身上
紅乜撚衛兵丫
不如屌鳩反送中啲人係3K黨或者十字軍啦
反正都係亂咁比喻
3K黨啲人都好唔理性架
反送中都好多人唔理性
所以反送中嘅人等於係3K黨
按你邏輯一樣通